[召喚木粉] 岩岩email左木耳公司女上司 (3)

開住先, 其他圖後補

佢未返嚟又知佢返唔到？
佢夠唔夠coco哥出名呀？
coco哥都走到你驚佢返唔到？
而且佢自己話冇諗住返架
人地睇你班臭港港燦唔起

垃圾po 拉

拉

ching 我搵緊圖
唔好拉咁快住 thx

留明

Lm 等email 投訴巴打update

你識唔識拉

拉
🤚

支持飲食台首席男神 Mok Yi To 巴打

cls報國安做咩鳩

岩岩email左木耳公司女上司

岩岩email左木耳公司女上司（2）

香港人係咁撚仆街㗎啦
幾時幫埋流出j圖嗰啲維權呀
偽善撚

btw報國安死全家
我屌你老母個爛臭閪
自己友都搞
去驗腦啦仆街

條偷拍肥毒撚有冇起到埋佢底

成班垃圾地底泥，係要玩到咁盡，係人格幾撚扭曲既廢物先至會做埋曬呢啲嘢

我話報 係兇下班道德撚
不過有埋相 有埋日期果個
就唔知係真定流

驚報警唔受埋
直接報12339

起到就唔會有咁大爭議啦
佢一定比人玩撚到跳樓

木耳手足唔好推、要del post，
肥仔手足就推埋人地舊post、唔比佢del post？
肥仔偷影mtr港女，木耳偷影女同事、唔請食飯就post人linkedin就無事？

最好笑係咩「洗唔洗搞人份工」，
咩都無做嘅話，日本firm會無啦啦炒佢？
簽曬保密協議、日本有肖像權，然後係lihkg放曬公司八卦、同事相
間firm唔炒佢炒邊個？

木耳好慘好慘，咁無啦啦比佢鬧豬西、比佢玩弄感情嘅女前輩慘唔慘？退席無請人食飯就比人擺linkedin嘅同事又慘唔慘？木耳又有無道歉？

唔洗話人咩「唔見你搞建制」，
你又知人地無搞建制？
永遠都係淨係識用建制嘅大惡掩飾so-called自己人嘅過失
有錯應該要認，而唔係推卸比victims/睇唔過眼嘅人

我覺得身為冇人性嘅連登仔 唔應該攪肥仔同木耳

同是同根生 何必呢

真係12月25日

日本社會黎講公開貼上司樣 講仆街說話 其實等於人生已完 另外就係偷拍係犯法

果陣我睇到又影女前輩又作故 做派遣仲可以咁得戚 好似唔怕人起底咁 我仲以為佢係在日藍絲扮野霸熱門

因為係日本 呢種公海當社交網站用的attention seeker 仲要係無道德的外國人 應該未去到自爆果步已經比日本人玩到社會性死亡 所以日本網民好多時負面野都係純文字討論唔會有圖 或者張圖唔會比人起到底

睇返佢都係拎working visa 都係求公司寫擔保比佢留日 如果佢個visa係批合約期內就完 公司唔續約佢搵唔到新工就要返香港 只可以話去外國做野 唔識分莊閒

講是非無問題 不過成年人把口唔收 又衰on9自爆 就係自己要負責任啦 年中在日人渣多佢一個唔多 好彩少少應該搬屋改地址就無野ge

要將人地拉到落同自己一樣咁垃圾先安樂

都係個句
佢本身都諗住唔返份工
班木耳粉唔洗ff會影響到佢無左份工

聖誕節快樂

你其實想佢點呀，直接簡單啲講囉，咁撚得閒做咁多無聊嘢，你人生都幾撚可悲

想追返仙貝故仔post, 有冇慨要

木耳其實想你點呀，直接簡單啲講囉，咁撚得閒做咁多無聊嘢，你人生都幾撚可悲

人地又無自爆
得張口罩低清相
點起

張床照就係傳說中既先輩？

睇你班偽善撚崩潰面對現實
你估追撃佢真係重點咩
佢都已經收咗皮啦

開埋channel作埋故？
屌之前睇漏左
條友仔真係當左自己係名星

好似係佢在日中國人SP嚟

我正係想追返仙貝post,有冇完整post?。利申未追過post

佢而家收撚晒皮，死撚晒狗鳩縮啦，再bin 鳩佢c都都冇意思啦

我係有人性連登仔，所以只搞木耳巴唔搞肥仔

LovEnPeace

咁最重要既偷拍竟然無留底？

account都比人del埋仲吹奏
班撚樣不如吹奏砵甸乍開埠

都話佢已經唔係重點
無人care佢啦已經

人地整個空白舉報已經可以生到條key 出嚟cap 圖啦
唔一定真係有料到嘅

我地木粉唯有希望系甘...

玩夠、笑夠、Bin完就推佢入坑算啦

你地而家同吊起條屍示眾有咩分別

就算佢做錯, 你地做到咁絕都係想逼死人姐.我依家呢淨係見到一班人渣係到逼害同路人.
唔知你地咩心態啦,可能因為疫情你得閒冇野做走去搞鳩下人啦. 但係我覺得你呢類人真係心理變態.
單機啦仆街，就係你地搞到連登烏煙障氣呀

依家連登咁多狗moon post
木耳唔洗番香港都得

課金救國 謝謝🙏🏻

大阪三巨頭（2020年12月排名）

1. 木耳圖巴打
2. 飛機陳巴打
3. 大阪Andy Gor

唔用佢點引班偽善撚出嚟

咁好啦，你話我地雙重標準

但係兩個待遇同處境唔同喎

一個就俾你地玩撚殘咗啦，返嚟香港都要擔驚受怕

一個就係俾我地恥笑，但係who fucking cares ，又無起到佢底，仲要有個口罩都唔知佢乜樣

邊個雙重標準d呀？

大阪玩完去東京囉

你有冇撐肥仔
肥仔可能已經跳咗樓
你的樣子如何你的命運也必如何

查定德文前輩係咩先
本木粉等莫生復出即刻支持

放心，多行不義必冇事

如果真係睇唔開做傻事既
到時真係笑唔出

希望唔會去到咁啦

老實講，我最多笑一笑就算，唔會想起佢底啦

對木耳都係一樣，笑下咪算囉

如果起咗底，應該有另一個post話send email俾偷拍肥毒公司

正宗連登仔係一事同仁
推到仆街 why not both

你廢你起唔到肥仔底 我錯囉

大阪 本身行業就可能社會性死亡
地址都 知道埋
外資 鬼佬boss 對外遊戲管理
我諗佢搬咗去其他地方應該會比較好

又可以block一個傻鳩
Report完再block

巴打你教精咗國安...肥仔巴今次mola...

咁講法你似正義撚多啲喎成個punisher咁
木耳條仆街仔剩係po咗一張部長圖就罪該萬死
抵佢隨時冇份工咁 仲要宜家可能真係有癡佬報狗

btw我就覺得肥仔好慘嘅 又唔係影裙底影波
自爆咗俾人笑住嚟屌足一個post都算
仲要俾人追擊足三個post
cls真係睇人仆街要睇足三個post咁

肥仔如果自爆過個人資料嘅話應該已經畀人玩到跳咗樓

佢本身都係帶娛樂比大家，應該冇咁易有事

你唔會唔代表其他人唔會
個地球係唔會為咗你唔轉
結論肥仔真係好撚慘

只能說希望大家將來都會承受 社会主义铁拳嘅威力

Wow 咁勁嘅話，咁你洗乜幫埋木耳報國安呀

你咪show 佢個樣算囉，國安想介入就自然介入啦，仲要踢多佢一腳？

咪傻啦乜邏輯嚟

引出嚟又點丫，做引戰狗同人網戰好過癮咩

第一次睇
條友有冇po過女前輩既相？

你真心reply 緊定quote 人地的”精華“呀，我冇追post，當你真心先：

拿，我就唔知另一個乜水，冇追開，木耳呢，就用呢句啦
”一個就俾我地善意send email 提點，等佢學識點融入日本社會、職場文化。“

邊個雙重標準d呀？

你條撚樣又係d反社會人格既仆街

有見及此，上天為肥仔巴帶來木耳巴平息民怨

真心我覺得木耳慘過肥仔好多

你要super 嘅，得，搞埋肥仔，幫佢報埋國安囉，夠曬fair

但係你對肥仔都唔會咁做啦，點解要對木耳咁做？

應該係

冇人性
拉

好垃圾你哋
睇唔過眼
拉吧

肥仔係邊木耳係邊？

你推定拉

現實社會係咁㗎啦
要打贏人 唔係打底佢 係要打死佢
捧得幾高跌得幾低
護主班友係咪未出過社會做嘢
同事間要上位都係咁㗎啦
得罪人多稱呼人少
你都唔好預你有咩好下場
條柒頭咪當買個教訓算

貼日本同事FB相上連登

自貼CV上連登

唱衰公司同將機密既bonus金額放上網

玩弄仙貝感情

我是中國人！

飲食台港獨男神 Mok Yi To

木生專登去考古掘墳post bin返肥仔屍，再加上亂post人資料唱人私生活，飲酒執左人上床影相出埋樣post上黎，佢咁既人格如果肥仔夠料比人起底佢會唔踩多兩腳？

因為搞肥仔唔夠attention，搞木耳先夠

佢推，不過心入邊係拉

你覆緊乜呀我唔明喎

理我？ 你憑乜
拉

根本木耳佢自己係社內都係咁

啲反社會撚現實生活到底係點樣

睇住班大愛阻膠谷住谷住又理虧駁唔到
然後屈你五毛
我真係幾開心喎

Sor 唔係你呀，係報國安果條友呀

Sorry

請欣賞#108, 整左好耐

咩karma話？玩LOL玩得多

成班社會垃圾
我拉都要管 忽上腦 on9
拉

咩撚都好 香港睇人仆街最開心
肥毒偷影人又好 家陣有人自爆又好
最緊要有花生食

唔準你咁話我！！

真係好fair 呀

話你形容兩件事個兩句雙重標準呀

同你一樣 網上先敢出聲現實就毒到淆一淆

點解要撐我依家都唔係幫木耳架。肥仔偷拍出post自爆左係佢柒，你地公審佢咪公審佢囉，指住佢笑又點話。
依家木耳一唔係搞佢地條女、二唔係殺人放火、三唔係瀨共，成班仆街捉到人痛腳就send埋email去日本搞鳩人，直頭係心理變態啦
睇左連登咁多年一直最憎都係呢類人，搞到個連登烏煙障氣。咁撚得閒搞木耳呀，去起多兩隻狗個底好過啦班友仲講到自己好岩，替天行道咁款

頂唔順訓先

等連登仔聖誕冇咁孤獨
連登仔唔抵得木耳靚仔
拉

下次放#1 先有用，同埋post埋舊post link

Sor 呀，我地圖炮搞撚錯曬，我依家只係屌報國安果條友

個問題係肥仔起唔撚到底
起到嘅慌死唔會咩 條撚樣冇腦㗎

唯有置住頂先, 希望多D人睇到

下次空返兩行先打個拉字

拉

加油呀，一個木粉打十個係難的
我都係木粉我明，支持你

希望會有post 4 啦

木耳自己bin肥仔先
而家自己中回力鏢又係木耳岩
搞清楚時序先啦
我就支持一視同仁
木生想肥仔仆街，咁兩個一齊仆街，super

根據同類相吸嘅例子
某程度嚟講連登暗地裏同情影瑜珈褲
因為佢哋可能覺得我們都是同類人所以
每一次推都點到即止
搵唔到啲乜嘢就抽水為主

但好唔好彩地今次係
cv乜撚嘢都出曬嚟
又咁啱係一個現充リア充
仙貝………………………………
所以波台( 甚至有5毛共諜)就開始佢嘅賦權
瘋狂鞭屍

所以證明咗自爆嘅恐怖程度 唔係樣唔樣衰
係你嗰啲電郵個人資料嗰一堆先恐怖

點解
拉

但我無反社會人格

ok 我同意

send email 俾公司 ok
send email 俾木耳 ok
報日本”移民局“ not ok
報國安 not ok

Cls

重點唔係起底囉，係報國安依件事囉

見到post2好多道德撚講咩起底
屌鳩佢地自爆同起底識唔識分
條友自己戇鳩貼自己野
第一日出黎社會全世界都係好人咩

你問現實點姐

因為香港人鐘意食魚蛋

睇莫以豪仆街最開心

佢唔會返香港啦
唔洗同佢擔心
人地識5國語言點會同你返香港捱
同埋我都好懷疑單野會唔會真係好似d木耳粉講得影響咁大

洗唔洗玩到咁大

一係你紅色大字 講明 凈屌人 報國安啦

真心想問，佢得罪咗你d咩？ 連登質素幾時低到咁？ 點解可以咁幼稚？

by which standard?🤔

等上報紙

木粉都話國安拉肥仔
好公平
拉

我話我無反社會人格姐

最後張圖個木耳 blog係咪del左？想追post plz

比人屈係五毛都開心？唔撚係掛？

你都贏到盡la，平時現實生活你好大怨屈？
唔好靠網戰拎存在感同優越感la

係，依個就係我本意

報移民局同國安依步真係太過份啦

你話佢有工作上有misconduct 都抵send email 呀

但係報國安係乜料

痴撚線
連登係絕對唔可以放任何一樣個人資料
樣都係其次

My standard

贏到盡係肥仔
拉

你都唔會揀個豬西做女友啦
有得撐一定係撐靚仔
香港幾廿萬個果肥毒撞樣啦

明白

高燈好 連燈好
本身就係咁
絕大部分跟偷拍人個肥仔差唔多
要做正經野 一係已經做咗
而家只係回復本來面目
世上無完人 呢個邊個可以話自己出世到而家無錯過
但呢到啲人就係律人以嚴 待己以寬

有咩問題？人在中國香港守中國香港法律
有人犯國安法作為良好公民理應舉報

其實由廿年前高登個時已經係咁
睇人仆街最開心
木耳自己都係咁
無話變唔變成咁

咁佢有無做先？

佢有嘅話，佢做無問題呀

佢無做嘅話，咁點先？

我想多啲人認識莫男神啫

真中學上高登就睇人仆街睇到大

肥毒不知幾過癮 極度懷疑佢假膠撚狗 睇得我好爽

香港人係咁㗎啦
最撚鍾意睇人仆街
都話肥仔如果俾人起到底
個結局仲差過木耳
起底唔係你想像中咁易
你當私家偵探咩
網絡所謂嘅起底其實只係衰自爆同比人出賣

搞鳩完人哋份工仲唔夠再報埋蟈安
搞到咁撚大唔講仲以為係木耳係華記正撚樣
連登仔果然好嘢

yes ar del sai all senpai related posts lu

樣+分，所以我放寬左我個standard，冇報到移民局，唔想佢冇工開 或者轉工有問題

ching應該第一日上網，恭喜
welcome to the internet!!

上面班人真係痴撚線
群魔亂舞

一睇就知衰咸濕
同維園D阿伯無乜鳩野分別 見到靚女望二眼咪算
影完拎番屋企J都算 擺上網自己柒

舊登味開始番黎
越起越多

冇一個木耳fans駁撚到

兒登細蚊仔上連登以為起底好撚易
之前又成班跟風喺fb話起底起底
其實起底勁嗰班係高登

到而家都唔明報國安做乜鳩
email佢公司都算啦 咁佢真係有po同事相
但報國家係咪代表你地都覺得支持港獨係錯同犯法

搞紅底,鄉黑又唔見你班柒頭皮咁勤力

呢個我真係要屌你老母啦
報國安 你無撚野下話

淨喺識屌人雙重標準乜乜乜
事實係肥毒同木耳成件事性質都唔撚同
而且木耳個影響程度大咁多 根本就冇撚得比

睇唔到你quote咩巴打，介唔介意拍片讀出嚟🙏🏼

利申木粉

有做都唔敢講啦而家反木粉領先兩球

移民局 好似唔係幾關事
你報呢都係自己打飛機用啫

假膠撚狗嘅意思係
肥毒張相可能係借刀 唔係佢本人

你覆我但離題係想典呢

其實係你地反送中果陣既期望高左
高登以前一直都係咁 論壇一定唔可以LINK到現實任何資料
只係歷史一直重覆

問嚟做咩
班人根本就冇底線
你覆佢 佢仲會覺得自己舌戰群儒
自我感覺良好
對付呢啲人渣 Block哂佢由佢哋單機就得
你同佢哋爭論只係浪費緊自己時間

點解肥仔同linus嗰陣時唔見有人話唔好搞鳩佢係咪因為木耳話題係甜故 所以有免死金牌 有幾個我見過有份之前搞鳩其他人 依家先話唔好搞木耳 係就一開頭支持唔好立亂搞鳩人 都唔知精神分裂定揀人搞 不過木耳一定唔係好人 見到佢話睇人仆街最開心 就知呢條撚樣真係仆街黎

個班應該投biden的

嗱，你第一段我真係無乜意見，雖然我都唔主張send email, 但係你地發現到有misconduct 想上報嘅，就send email, 我阻唔到

但係我剩係想知係咪大罪到要用國安先，依個真係好離譜喎

有乜唔開心
我比你谷住谷住話五毛然後show block
我又唔會少咗忽肉
我根本志不在此
志在撚鳩你地班阻膠咋嘛

好撚得閒
咁撚得閒不如去搵份工啦

起下底笑完咪算
報埋國安好撚過份
而家連登群魔亂舞

自爆完cv啫 之後有巴打搵到佢ig 大頭照依啲咪起底囉

報國安係條撚樣無腦關我咩事我一直都有份屌條弱智

其實咪得個up 字，搞咁大件事有撚用咩

佢假唔假膠我唔知
但係個樣真係好似谷左好耐 睇完SEND比同事笑左幾日

假設肥毒假膠都要有人憨鳩先得

多咗啦

唔講以為佢係黑警

玩咩都好，岩唔岩聽都好

玩到去人地公司，玩到去報狗報国安，係過曬火啦

最好笑嗰part係你講到自己大義凜然，好撚正義

講中晒我地木粉心底話

搞藍絲都冇咁落力起底又send email又整合，講真妒忌人出名咪認囉，講到自己為大義咁jm9唔係諗住做狙擊手都上到位呀嘛

你話兒登仔無反社會人格都無人信啦

真係浪費時間
按肥仔嘅標準你最多都係鞭屍
呢個post真係 群魔亂舞
群魔亂舞
好多社會未爆彈

甚至我懷疑
連登其實係畀賦權嘅地方

如果唔係因為手足而幫木耳口呢?

講真上左咁多年網一直都好憎d人乜都起一餐，你話對方偷呃拐騙就話抵死姐

有時放d j圖上黎條女都可以無啦啦比人起，而家個木耳又無啦啦比人玩鳩，仲要你班人有哂目的要玩撚到佢冇哂前途，再不斷拎盲撐同雙重標準黎做擋箭牌合理化自己既行為唔係下下話人雙重標準就代表自己岩架

你又係咪覺得木耳做過既野值得受到呢個程度既報應?

不過連登就變撚左宣傳上位交友借手足之名搵食……

搞清楚，因為有班盲撐左膠先咁

當我錯，so sorry

你個假設係笑鳩木粉信咗正戇鳩
正常都唔會自爆完仲自己推post又講埋啲搞笑嘢

花生.gif

C馬超狙擊爆房玲都狙到上哂位啦
有咩咁出奇

唔係㗎，頭先先有條友話應該報國安呀

屌你咩，而家玩撚到有人報埋国安都咁撚開心

條柒頭有冇失業，無得留日本，關我撚事咩，我地都唔會少忽肉

佢都冇屌你 佢屌報國安條癲佬咋嘛

肥仔又樣衰又肥又多汗臭
點會有人幫佢啊

推得快到
仲追緊上個post跟唔到呀
留名

佢地諗住做狙擊手都上到位呀嘛

寧得罪拉登 莫得罪高登

瓊姐。。。

報國安可以係藍屍acc
可以係改圖鳩up
黑警要拉人報唔報都拉到

咁你駁唔駁到

屌，原來之前已經封鎖咗你條五毛撚樣

求下文 fb搵唔翻

”你報呢都係自己打飛機用啫“
因為我冇惡意，以開玩笑嘅形式”提點下“佢lor
見原來有人玩埋國安，我send email 呢的，小毛見大毛啦

btw working visa 呀，有人話佢留日工作wor。係惡意嘅咪備份埋，有人話又報警又乜乜物物，反正木耳平時手多貼貼埋埋，總有張貼人privacy，做”癡漢行為“。

其實係咪撐就=盲撐?
係既我冇野好講

要靠咁上位同奶共冇分別

起狗又唔見咁落力 自己人就搏鳩哂老命
笑下咪算 係呀佢係仆街木耳但未洗去到咁盡架喎
報國安條仆街真係過份到世世代代都係支那人
日本留唔到 香港都返唔到 得罪你？

點解仲唔投降?

#1 N700S• 1 年前
過咗成24個鐘喇, 仲信會有人嚟救你哋?
仲覺得喺出面開花真係分散到警力?
唔好咁天真啦, 你哋已經輸到貼地, 仲唔投降只會輸得更難睇

咪覆果條線啦，著名五毛，死黑警黎架

我都冇追，我係見上個post 好多fans 同正義撚 出黎推，推到上熱門我先睇到

直頭係毒撚賦權嘅地方
佢哋係得呢度可以坐青龍右白虎呼風喚雨
就好似微博小分紅係講兩句嘢就可以擊殺
華碩vtubee 莫雷 mc 支
到咗現實社會根本上乜撚嘢都冇
史萊姆都打得死佢哋
在多幾隻五毛挑撥
就變成人型炸彈集中地
各位都係注意慎言

喺呢度講嘅任何資料都經過轉化
一部分嘅嘢係轉咗

三個人去食飯你話兩個人
十二點鐘去食不如兩點去食
侍應原本係男嘅你都要講係女人
你你喺北角返工不如講喺觀塘返工

屌妒忌人上位就認啦
肉撚酸

你講多兩句又變木粉㗎啦
十個正常人至少九個半都會覺得今次係玩大咗
係得班人渣先會覺得仲有得爭論嘅姐
Block完出返去算數把啦

第一日上高登？

咁你因咩原因撐，好多都有人駁晒
雖然我木粉但不得不承認莫生自己都唔係好人

搞藍絲又唔見你話過火？
定還是你係輸民意呀
如果黎生起到底
你哋會唔撚搞佢？
咪撚咁假啦

叫佢澄清啦，依家佢搞咗大單嘢出嚟呀

佢係咪曲線話連登仔冇個好人

大把回覆係我唔知咩事但搞到人乜乜就唔岩
唔知前因後果一黎就歸邊企算唔算偽善盲撐呀
唔知咩

所以咪話囉，搞自己人仲落力過搞對家

五毛，藍絲，國安最撚開心

有d回覆好撚好笑
睇到上個post #361笑死
仲以為而家連登搞緊演偽大賽

轟哥（愉哥）有冇後續update？

係

1. 你點知佢留唔到？你估姐
2. 你點知佢返唔到？你估姐
3. 留唔到咪返嚟
4. 返唔到咪去德國英國
5. 佢自己都話冇打算返

如果係唔撐人起底嘅話 咁linus件事發生就應該叫人唔好搞事 依家先講乜撚嘢反社會同唔好搞鳩人 咁之前啲人係咪默許咗其他起底行為 linus份工邊個賠俾佢

.....
可能現實你係打份牛工嘅樣衰毒撚呢，鬼知咩

痴撚線嘅都
班唔正常嘅人喺度覆一個回覆都feel到
厭世嫉俗嘅味道幫手拉post唔該

講到報國安理直氣壯咁
你咪又係一條仆街

啱啱打機見到個類似你user name名
係咪你嚟

由佢地單機啦ching
佢地擺明係你唔覺得佢地係正義已經係撐木耳
你繼續覆佢只會助長佢地嘅氣焰
早啲訓啦

搞藍屍你都嬲? 我屌你老母啦五毛

師兄返香討適合啲，介紹返

佢係靠呢啲滿足自己㗎 繼續拉唔該

我block 咗佢好耐

我唔係比較緊肥仔同木耳，你唔使再提佢點點點佢點點點
根本呢d主角唔係偷呃拐騙既起底行為我就極度反感
同埋我唔知你咪睇唔到我最後一句，我再講多次

你係咪覺得木耳做過既野值得受到呢個程度既報應?

係既我冇野講

咁就由你哋去剝奪人哋選擇嘅權利？
憑乜？憑你係圈養支那畜？

個類比都錯撚曬喇屌

你唔記得拉

都話我有份屌柒條弱智
個個都講撚到我報咁
一直以來我都係屌班偽善阻膠咋喎

雙標到 呢班人有民主即刻第二日轉共產

Sor, 拉

年年DSE都有人貼barcode
考DSE都係人生大事嚟
點解個個都要推到佢哋仆街
無人覺得玩大咗

佢po 同事相 對佢同事有冇0.0001%機會有影響啊傻閪？
你咁撚有正義感 唔撚做黑警咪好撚浪費？

好彩肥毒得張口罩相
真係贏到開巷今次
順勢減個肥 真係屈爆 好撚識挽

由鳩佢地單機算啦

報撚埋国安都咁撚興奮，成班撚樣都痴鳩線

佢哋邊撚喺自己人
嚟嚟去去推post果班唔係果幾個知名五毛
就係原神支那仔
Block哂佢算數把啦

咁木耳貼同事相出黎果陣有無問過同事先
我純粹是其是

Block 撚咗你好耐啦撚樣五毛

收到wind佢做狗，搞藍絲=搞佢手足
會輸民意

上個post 都係講緊 "send email 俾公司 玩到好大"
但去到呢個post 已經係 ”報國安 玩到好大“

我跟唔切咩肥仔個單又唔知乜事

樓豬應該將幾個精彩留言擺係第一頁就唔會咁多盲毛木粉重複又重複咁駁鳩我地
睇到好攰

你依個類比錯得好離譜喎

你睇吓你睇吓
話撚你班傻鳩㗎啦
又五毛
如果嗰個係藍絲你哋仲會咁咩
開香檳都嚟唔切啦

妒忌人 喺連登上位？

屌 我真係笑撚咗出聲
你係咪弱智？

試下搵論據唔好人身攻擊
我有冇攻擊你
我地有搞到佢冇份工？
佢比唔比人炒係佢公司決定
佢比人炒完搵唔搵新工係佢自己決定
佢搵新工人地請唔請係人地睇佢表現同CV決定

我夠知唔係你報啦，我屌鳩你而家有人報左国安都咁興奮咋嘛

你都戇鳩嘅 屌你老母你邊撚到見到我報國安係撐又理直氣壯 你老母邊隻字眼 你指唔到出嚟仆街死 我係叫我見到嗰幾個一開頭就要唔好搞鳩人起底

唔啱听就五毛

道德問題
我拎你張相去2ch 4chan 度開po
對你都唔會有影響
咁啱唔啱?

今次知道邊啲人要bloc
共諜嚟嘅
我更加希望admin開一個新功能就係畀人我block咗嗰啲人佢哋都睇唔到我嘅post
至少令到佢哋群魔亂舞嘅成本大增
完全封鎖係唔足夠

咁呢個我可以做證，佢真人靚仔過96.28%香港人同100%金鐘m記連登仔。

中國人內鬥世一
我係中國人呀hi

唔係個個都係好人=/=冇個好人 搞清楚先

衰咸濕係MTR影鳩人點知塊玻璃個影見到哂
然後木耳入去笑鳩佢 之後佢自貼CV回力鏢成件事2個都好撚柒

唔岩你又俾你張相我po去海外論壇睇下對你有冇0.0001%影響

依加咪幫梗佢上位

果個係藍屍梗係唔會咁啦
你係咪ON9，你屌你老婆果陣會唔會當屌緊你老母?
唔同就唔同，本質係唔同結果梗係唔撚同

大家都仲未訓

推爆佢

睇你用咩原因撐
用唔合理嘅原因撐咪盲撐囉
不過呢幾個po見到嘅支持理據應該已經俾人駁晒

你block佢又要覆佢，block唔block有咩分別

成班弱智仔邏輯有問題想學人追擊上位
跟返波台手足學返幾年野先啦得罪講句，論追擊無人能及波台

啊，個單，有睇過

有咩錯 玩到人公司就過分喎
玩藍絲就唔係玩？
Ok 咁講龍門 比渣哥追撃咁耐
有人出一句聲咩

真心想件事完嘅人咪再覆了
佢地都話條友已經唔係重點

喺度嘅話再拉多次

好似block 完要click 翻開先睇到？

傲嬌係咁，想比我調教

無分別㗎，解block 睇下唔得㗎咩，我鍾意點用block 咪又係我嘅事

咁木耳係咪藍絲呀？答我啦
藍絲會唔會著住香港獨立件衫係日本周圍走呀懵撚

咁我喊住求佢唔好報好未？
Oops 我唔識逆轉時空

性質唔同係兩件事根本唔一樣
因為由頭到尾都冇人搞過肥仔 係佢自爆柒撚咗 又帶哂口罩 邊撚個記得佢吖
依家木耳係柒在擺咗cv 但佢起碼有遮 遮得柒還柒 係人為令到佢嘅資料曝光呀
再講影響
肥仔露咗樣 有乜影響先 有冇比人報國安 有冇比人炒先 如果你係要憑偷拍呢一個角度就斷定係同類型事件
點解兩個都係on9自爆 一個就要比人報國安 另一個就唔洗先

如果下次再有post嘅話我會主動開
跟住討論到一半我會叫連仔delpost
呢個係中止話題嘅最好方法

佢頭上應該有光環了

點解？佢舊公司會寫臭佢？寫到成個行業都知？

到時班狗叫佢落口供再起埋佢底我就笑

拉pls

話時話，見到木耳咁靚仔，諗唔到佢都會上連登發表CLS言論

鬼知你地班弱智仔心態係咩
唔為上位為正義？

又先入為主屈9人文盲再叫人返去讀幼稚園好威威
我講緊既報應唔係國安，而係純粹email report
你覺得佢值得呢個報應我同你嘈都廢事
自問都覆得幾有禮貌已經冇咁aggressive，但你句句都要疾鳩人，宦睇得出你係d咩人

人不可貌相

點可能咁做
開咗依個功能之後
啲五毛自己圍爐100個AC
就可以自己瘋狂推post

我哋啲反五毛嘅比佢哋block 咗就入唔到去
你自己諗合唔合理

成班弱智仔起完人底仲要send email去人地公司再報埋國安，跟住一堆人起哄

五毛共諜潛曬水
拉post唔該

問下姐，冇惡意，唔洗咁嬲喎

上個post提班木耳fans唔好嘈仲要比人鬧死獨撚

cls

你會去推唔代表個個都會去推
至少我一次都冇推過 禁入去食完花生就算
因為我覺得專登去整死一個衰on9嘅人冇意義
亦都唔好玩
憑咩因為一兩個錯誤就要整到人地成世人都玩完咁款
你話我道德撚都係咁話
你自己內心陰暗 就唔好假設個個都同你一樣

咁個男前輩有幾大機率會知道有人係一個海外討論區嘅一個沉底post度po過佢一張相先

你宜家問人落相就已經令到當事人已經知道自己會俾人po相啦

CLS見到呢個留言真係笑左出黎

條友仲要讀philo

玩藍絲係為乜？
一個係為啖氣為不公義而報復

玩木耳係乜？
為不公義而報復？為恥笑咋掛，為咗肥仔？

自己諗

玩到過曬火, 喺連登嘻嘻哈哈咪算, 而家搞到現實

你p牌一日咪最多開一個post，人地一定要入你個post討論架咩，得你識開post？

如果你係我同事 你又好鳩憎我
你放去同我身邊人完全0關係既網
我個人真係冇撚所謂

再講 就算佢做錯 你地都可以咁懲罰佢
但咪撚講到自己咁撚柒偉大為民除害咁撚樣
如果你地直接講 "係啦我係葡撚萄又有得溝日本妹係連登又有fans我唔撚抵得 所以我咁做"
咁我就無問題

只要明白 睇人仆街無分黃藍
唔洗深究乜野心態 就易D理解
見到有人仆街笑完先會扶佢

達哥 屎家軍 19moment 佢哋都係黃
快啲原諒佢哋
斷人米路過哂火

你上連登屌人老母都有機會搞到人好不安嫁喎

洗咪報驚拉埋你

呢d 犯法就係犯法嘅論調同班黑警一鳩樣嘅

係連登上位好撚威架你恨唔到架喇你你睇下木耳條on9仔依家幾撚型成隻過街乞衣咁

唔好咁啦，佢駁鬼到咩

點睇我讚你靚仔，算幾誠實

佢自己製造通往現實嘅橋樑
加上佢本身都係想上位
而家得嘗所願

SJW

me too
有好多連登仔叫連仔 幫佢del post
扮瞓嘅人叫唔醒
我寧願你copy
「性質唔同係兩件事根本唔一樣 因為由頭到尾都冇人搞過肥仔 係佢自爆柒撚咗 又帶哂口罩 邊撚個記得佢吖
依家木耳係柒在擺咗cv 但佢起碼有遮 遮得柒還柒 係人為令到佢嘅資料曝光呀
再講影響
肥仔露咗樣 有乜影響先 有冇比人報國安 有冇比人炒先 如果你係要憑偷拍呢一個角度就斷定係同類型事件
點解兩個都係on9自爆 一個就要比人報國安 另一個就唔洗先」
回應佢哋就算
要將呢個話題變得有幾無聊就咁無聊

拉

真係求仁得仁

點解你個時唔走出嚟叫人唔好推
依家就走嚟扮聖人
barcode post 我都無推過
我唔明點解你要雙重標準
佢哋嘅post 你就食花生
木耳post 你就要衝出嚟啫

先有LINUS哥 後有木耳 對比之下 LINUS哥好碎料

而家啲左膠咁多藉口
你地send email就得
雙重標準到呢

睇人仆街最開心

報國安死全家

我又唔係完全block 佢，睇下佢講乜都得掛

我係見佢果個comment 點解會咁大回響，解block 睇下，咪忍唔到要覆佢囉

以前高登有人上埋雜誌啦

果單咁就放生佢 LINUS哥執到啦

噏乜鳩
我甚至分唔到你係屌緊邊個

btw 起底搞鳩人、報國安嘅正撚樣

而家咩情況
太多追唔切po

花生TIME

即係你覺得如果識得你本人嘅人 屋企人朋友同事乜都好

無同你講過 無經你同意
就po 你嘅大頭相上海外論壇 係無問題?

因為你根本唔知佢po 咗

大家同一陣線呀

為咗令班偽善撚面對現實
我一啲都唔care木耳同肥仔
係唔公平咪出聲
肥仔生得樣衰就冇人幫
木耳生得靚仔同有fans就有人盲撐
連鬧女人豬閪係為咗佢唔好俾人騷擾都講得出

有人玩到報国安入佢著港獨衫
然後有傻鳩話搞藍屍就無問題，搞黃絲就咁大反應?

冤有頭債有主

原來上個post 同呢個post 都係同一個user 報國安

社會垃圾領先緊兩球
木粉守緊 個龍門幫緊社會垃圾練入波

好明顯佢係一個共諜
厭世嫉俗 自命清高嘅程度
同容樂其劉正葉建豪 可以相提並論 拉呢個post'
同埋如果仲睇緊呢個post我諗就唔需要再應佢啦大家瞓覺啦四點啦
睇其他有營養嘅post好過我唔會再覆
除非拉post
再見

係左膠嘅會叫你乜都唔好post，好似第二個post咁

想認真聽下你分享

我屌
你講得好頂癮

仲要成日開po屌柒你唔請我食飯勁孤寒

你唔係開新post咩
唔幫手推到1001點開新？

胖虎admin

post 2 好似精彩的

而家風向係報狗安定係黃c別碰

咁睇嚟紅燈嗰陣過馬路嘅人全部都係冇品仆街嚟

可能返嚟搞簽證一入境就比人拉咗

呢到有冇負責人

事實上你係呀五毛狗

POST2 好似重未有報日本警圖 ?

問題係根本無可能肯定自己一世都唔會知
好似依家咁
如果依單嘢燒耐啲
隨時燒返到去日本
咁呀退休上司 女前輩咪會知道咗自己比人po 過囉
大佬啲嘢放咗上網可能會留一世底㗎

中point

都話係睇人仆街同搞到人仆街係兩樣野嚟
大部份人睇完就算
得小部份人會出手
就好似果個kongu仔都係口臭左d
又有人send email去sfc

係咪外國個個test 呀
個post 我都有睇，拎左俾我的同事玩，所以就冇o係連登留cm

我都係test到偏左，我唔係呢方面專業，但有個講法話因為香港個situation唔同，唔可以咁用wor，我到宜家都想問其實呢個講法（解釋）係咪有問題？

咁你覺得平反六四同木耳單野有得相提並論？

戥佢唔抵姐，又比你屈贊成違約、無品，下下咁樣人身攻擊，你條撚樣又有幾撚好禮貌呀，由第一個留言就jer撚住哂，請你果間公司先慘，隨時你唔gur就跳哂掣屌鳩人

我報咗 不過係飛機陳

害鳩死個司機，又要停俾你過，又真係幾仆街

屌你老母

感謝各位木粉支持

click 過media 睇，好似冇

做咩屌我老母 我屌返你老母

你要將每件事極端化嚟講
咁呢個世界冇人會符合到你講果個單一標準
之前食花生嘅post
我覺得未到會影響一個人嘅人生
所以唔出聲得唔得？

呢件事之前我冇留意過木耳呢條友
係你班人喪推post先令我留意到
再慢慢追返個來龍去脈
然後覺得今次玩得太過份想講兩句
你點睇得出咁就係叫雙重標準?

==咁你報左國安舉報佢地未？

2邊擺撚哂老母上枱然後以和為貴

老實講 木耳幾時有講過仙貝豬閪？

根本就係撐靚仔

喂你地打字唔好咁快得唔得
食緊花生睇唔切

木耳話仙貝似深田恭子
不過要自備1500度近視

巴打中肯

係要屈鳩我報國安
屌你個捉鬼大師
話咗係條弱智報

成日有戇鳩仔自以為旁觀者清，
喺發生某件事嘅事嘅時候就話：「點解之前XXXXX嘅時候，無人XXXX」
睇唔撚到就懶醒
請問之前點樣搞鳩肥仔？放大佢張相？
咁有無成功起到佢底、send email去佢公司、報國安啊屌你老母戇撚鳩

屌你老母（好撚好笑）
係咁解ok?

點知佢唔係？
藍絲住日本驚乜？
佢雨革後上华人论坛乞屋住夠藍未

莫 已 濤 ？

最撚垃圾就係你依種人
因為件事一直以黎都係唔岩，所以唔岩都無問題？

放低一句以為自己好撚型？

啱啊，到時公司唔續約返香港比狗咬埋，你班心理唔平衡既毒撚就最開心

支持摟主攬炒手足

佢其實係反木耳撚嚟
大家同一陣線 佢扮緊奸角鼓勵你報國安 然後自己坐喺電腦前面印住腳咁借刀殺人

咁linus哥呢？寫下鳩故你地咪又係起底告發佢

老實講 我唔在意有定無 有定無關我叉事咩
而係個point本身就戇鳩

呢個係真名定自己拼出黎？

平安夜無活動係咁

利申：無活動

義 以 已
圖 濤 滔

得呀
如果你嘅講法講得通得
你話覺得搞到人地dse 唔合格都影響唔到人生呀嘛

咁依家木耳嘅行為
有人覺得嚴重到要send email 通知返佢公司都合理啦
每人有自己判斷力㗎嘛

日本公司炒唔炒佢
中國公安搞唔搞佢 都係佢哋自己判斷

你覺得過份
佢覺得合理 完

咁唔通有選擇情況下 唔揀靚女揀CAT GIRL?

好撚心用番現實角度睇啦
睇人仆街就最開心 無關偽唔偽善
加上人本身就會以貌取人

呢單野木耳自己柒到比人起哂所有野咁解

講咁耐咪又係得一個癡線佬報國安
仲要無頭無尾
上個po有人話求其禁個空白舉報都gen到個code
我就唔信會影響到返香港啦
不過佢本身咁高調貼相上社交平台支持港獨都預左啦
大佬呀
你要咁高調引fans好心就醒少少啦
曬命變自爆都真係幾好笑

下咁我post 定潮文

一班人唔知為乜上網，上網後唔知頭唔知路又去嘈，總知人鬧佢又鬧，浪費時間，怪唔得香港競爭力比大陸輸幾條街。

條咸家產連網名都係改少少就算，懶到仆街

所有野都係自有因果
條友儲左班fd屎
兩班人炒熱左就收唔到科了
間接害埋肥仔同linus
今日之前我冇睇果兩個posts

而家係咪兩邊和波緊？

補圖

見唔到圖就係以和為貴架啦

網上幾時都有賭埋祖宗十八代

唔係 2比0
木粉開始有球員受傷出場 比社會垃圾進攻緊

講真，比木耳粉贏埋都冇用架喎，去日本拯救佢咩？

見到成班人話以前高登唔係咁，連登點解變到咁就覺得好笑
根本咁多年以嚟都一向係咁

發現連狗條撚樣靜靜地係熱門hide咗

其實好亂
我分唔清啲留言係邊邊打邊邊
定係我閱讀能力有問題

個撚個都屈我報國安
明明我一直屌緊班人偽善
搞到我解釋完一次又一次
有個仲撚勁 屈埋我五毛
上面講撚完會屈毛就出現
大佬呀 係又屈唔係又屈
唔怪之得場運動死到咁啦

巴打你唔好咁撚好笑得唔得

正常衝紅燈搞到有交通意外梗係仆街啦
但係明顯冇車嗰陣衝紅燈又算唔算仆街呀？

勇武夠犯法啦 但係違法達義唔係仆街喇掛？

misconduct視乎情況都唔一定要report啫
我就覺得send email條友十成九係想木耳仆街
而唔係要伸張正義囉

我係小妹嚟 請尊重

連狗含撚死都便宜左佢，上次屌柒隻LM狗佢都有幫手冷處理

藍屍會著港獨tee
反送中前夠大把連登仔日日淘寶食海底撈
佢地咪一世都要做藍屍

成乜撚嘢日姐 我叫你指出嚟我邊撚到講到報國安理直氣壯呀屌你老母 扮睇撚唔到我依家就真係見到有啲戇鳩仔係到亂屈人 咪撚同我講其他嘢

比你班垃圾入咗兩球 仲唔快啲收買球證咩
唔係場波冇嘢睇 觀眾瞓著㗎

幫你班玩膠波台狗推上熱門有乜柒用

係㗎 以貌取人冇問題
但係你唔好同我喺度講道德囉
你一講道德 但係你唔撚幫肥仔你已經係偽善啦

其實肥毒係唔係tg gp send出黎嘅？

原po樓主一直推

啱

我幫你post左 原文 報國安 張圖，你拎黎用啦

唔知 高登有人用同一張相開post
下面啲人話借刀

好辛苦，宜家又要重複論點+反覆論證

又天光

大圍啲咁講 Dse可以重考 最多都係一年嘅時間
但係呢件事對木耳嘅影響可能遠遠超過一年
亦都未必有機會比會再嚟過 話唔定家陣全行都識佢
唔會再搵得到工
所以我會覺得係玩大咗

推post果班覺得咁玩合理係佢嘅事
或者你覺得合理又係你嘅事
我無意拗贏你話點解唔好咁玩 再講都唔會有結論
我相信嘅係 大部份人見到都會覺得玩大咗

新入到嚟果班睇到 你自己思考完覺得有問題嘅
唔洗回覆 Block完 直接出去
由班人單機就得

木粉腳仔軟 唔收買嘅話真係全員受傷出場

明顯冇車你過都唔代表你啱
冇話邊個仆街啲，有車嗰陣過都唔會係為左整死個司機架

有呢條規則係度訂左，你犯左，比人捉到你要罰，有咩好怨？

好耐未拉post拉得咁開心

上一次係slut個post

邊有玩膠？會唔會係你想包庇咋？

收條毛咩 班波台狗撚有人性可言

佢睇落去斯斯文文，諗唔到喺連登咁CLSsend埋人地女仔出黎成個attention seeker

木粉都傷得七七八八
得返一個球員捱緊波餅 比社會垃圾一人一腳
喺last一分鐘連入3球呀
本實事正式以5-0完場

賽事 梳 睇嚟小妹眼瞓了

會唔會係你個人本身比較偽善？

一個球員係邊個

駁我唔到然後就會話係我報國安
係呀 我高級五毛嚟
一開始我就咒自己死全家
為咗錢屋企都可以出賣好未
同報嗰個一樣冇腦㗎喎

點同衝紅燈一樣呢？ 衝紅燈好過佢呀嘛

其實連登大把黑警藍絲痴線佬，講嚟都冇用。
講一句睇人仆街最開心。所以覺得搞埋人哋公司，同事，報埋党安都覺得係一樣。
呢啲垃圾都不如

咪就係，佢d fans講到佢真係無問題咁

我終於追到呢個留言個度
個條濟癲(LovEnPeace)個半月前已經知佢係on9
個時侵粉見有人tweet話連續13萬張票射落biden度打晒飛機
結果其實係fake news，連出tweet條友自己都del tweet耍冧
之後呢條濟癲走出黎鳩叫話"點知fake?點證明？邊個可以證明？出面個個post?"
(source: 美國民主制度嚴重失衡 )
跟住仲話要光復連登學術台，話佢自己d post好高汁咁喎
結果原來係腦殘粉一件黎，件垃圾仲話要去報phd

角色設計係你 點知係完場嗰刻有個紅字木粉(後備)啱啱瞓醒 遲了

連狗算唔算隻手遮天？抄左牙joe個壇返黎就以為自己為所欲為

爆左po覆唔到嘅就留係熱門，不停有人覆有人推嘅就沉

明顯

有乜問題 大家公認

你有曬立場,自己睇番會唔會笑
DSE係個個年紀已經係人生最大事啦喎
retake冇壓力?
你已經assume曬木耳會俾全行封殺咁
真係笑死
我唔知佢做邊行
但一般行業
中低層員工根本識你老鼠咩
轉個公司已經冇人識
仲要講緊日本係國家咁大
香港都唔會咁少事封殺到條友啦戇鳩

狗撚到仆街
佢同阿joe其實冇乜分別

波台狗係點定義的，想知

你係咪傻撚咗玩咁大

驚條撚咩

個名有球員名就係
波台社會垃圾(狗)

名夠長就做得

呢條友柒到仆街，LM狗又幫木耳又幫（但唔見佢幫肥仔），佢最想就係當連登social media咁玩然後自己可以做連登kol

認同你

LM巴
麵麵巴
木耳巴
仲有冇

真係想標榜自己係正義，好心blur咗日本同事個Facebook啦不斷傳播有鬼用

講真連登個勢似係想做到變dcard咁，變5p狗公壇，遲下高登可否復興？

留名食花生

個濟癲同隔離推肥毒post嗰個老帽 老友嚟
所以又點會幫肥毒

個acc比祖爸爸封咗可以點

連狗柒頭黎，我冇興趣同佢溝通啦

佢哋點會覺得自己係正義呀
只係難得有個題材俾班地底垃圾出現喺人哋面前咋嘛

不過我都要讚下佢地幾成功

木粉係咪散曬水
更衣室都唔見人

見大家玩得咁開心 諗住幫下手
唔報都報咗 是但啦

你話「肥仔偷拍出post自爆左係佢柒，你地公審佢咪公審佢囉，指住佢笑又點話。」

木耳都偷拍wor
仲趁人地飲醉偷拍
木耳都自爆wor
爆曬成份cv出黎添

你又話「依家木耳一唔係搞佢地條女、二唔係殺人放火、三唔係瀨共」
咁而家肥仔有搞人地條女？有殺人放火？有奶共？

好心唔好咁雙重標準啦

唔知係咪真人識 真係老友嚟 講多幾句仲戇鳩到現形 尤其隻濟癲 老帽就林善少少咁

大撚把啦，濟癲、lm狗、老帽、白銀乜鳩行、施施擒擒、薯皮......仲有好多個，呢班人有咩問題就互相包庇，你屌佢佢地仲屌返你轉頭

連登惡勢力

動搖咗
Father又未瞓醒
點繼續偽善落去好呀！！！
唔知點駁了
HELP

眼瞓喇屌都完咗場啦

推唔郁唯有明天開新post再戰木粉

小妹頒個友誼獎比你

如果係要比較
兩者intention都唔同啦
肥仔intend去公開木耳資料 send email 為咗令佢身敗名裂
木耳係擺同事相 公司on9事 冇確實資料擺過上嚟 佢intention唔係公開人地資料喎 頂多都係八卦
而且唔係佢放肥仔上嚟架喎
咁點解肥仔公開哂木耳資料就冇問題 木耳擺相就要追擊到咁？

照你咁講
肥仔好慘好慘
比佢影個個女仔慘唔慘？你唔知對個女仔有咩影響架喎 睇唔到就當冇？咁肥仔資料起到未？

使唔使玩到咁大

等你好耐

師主最後嗰句 拎得起放得低

正常人熬唔到夜
唔似社會垃圾要半夜上網搵存在感，得閒到報國安

你係點樣覺得我講到咁都仲係冇立場
之後會發生咩事 我又唔係木耳 影響幾大我估唔到
但係斷估影dse barcode應該唔會影響埋一個人嘅人際關係
仲有事業前途掛？
講到底 咁樣搞鳩人 個懲罰同影響真係對等咩？

我都唔再推post了
睇完嘅食完花生好出返去啦

濟癲柒頭黎姐，佢同我講成晚都駁唔撚到，然後就開始柒，柒完死死地氣話有嘢做唔同你講

你算唔算捱緊夜 定你返緊看更

唔理解佢邏輯喺邊，考生重考dse可能去試場撞車死撚左呢？撚知咩，講到無影響咁

係 佢兩個好叻柒完之後即刻搵機會摺埋

我上一個留言都等緊人覆
見冇人覆咪留多個

我哋比人屈獨撚呀
而家連登佢哋唔識反駁你就求其屈你一樣野

其實我上一個留言覆咗你
CV其實係肥仔爆

目光短淺思想狹窄先會拜呢啲垃圾人

我要多謝有啲波台狗都明報國安over咗
個獎我放返喺更衣室喇

佢似係揸夜更的用電話，懷疑有人危險駕駛

波台狗得個噏 唔巧信佢哋班社會垃圾

木耳遮得柒還遮得柒
係肥仔人為令到佢份cv曝光架喎

肥仔倒影都比人放大處理你唔講？

左一句垃圾右一句垃圾，明明左膠最垃圾

仆街一個

好彩紅日唔洗返工 好撚眼瞓
早啲瞓啦垃圾

覺唔覺班友特別鍾意用扮可愛嘅sticker，算幾嘔心

放大又點？肥仔帶哂口罩 成街都咁嘅樣 乜資料都冇比人擺過上嚟 木耳全樣 所有資料全部係齊到點比？

俾你講左先

我好鍾意呢個

一句到尾
想上位想做KOL就自己睇路
越紅知名度越高就越多人反,多haters
你話佢地眼紅你又好,覺得你出po煩又好
總之實會有人睇你唔順眼
捧得越高,跌得越傷
班fans其實都好大責任

連達哥呢d上咗神枱都可以跌到落地底(利申唔中意佢)
就知連登d風向轉得幾快
就算唔係今次自爆
遲d都可以人格謀殺你,扯番你落黎

老實講
連登越黎越污煙漳氣
五毛唔在講,乜台乜台勁多小圈子
又好多上黎宣傳,賺錢
又有狗公食女,留tg私聊
政治黃藍更加唔洗講,亂到7彩

咁你係咪唔正常？頭先又話正常人挨唔到夜依家又話紅日，全香港得你一個紅日定點？

關咩事，資訊多與少又唔係我地控制，兩張相都係佢地自願放上黎，人地係你張相睇到嘢，有咩好怨？

你算同佢地有分別嘅。

收皮啦 噁心得過你班社會垃圾 嗚

真心問你幾時比支那人屌死，好玩唔玩走去做報警撚

佢係咪覺得我會好嬲
我淨係覺得恨鐵不成鋼咋喎sor9

你問我 我答你 你又話關咩事 你都識講佢地自願放上嚟啦 咁你上一個問題問嚟做乜鳩

點睇又上返熱門，連狗頭先係度惡意操控，以為冇人睇到冇人知？

連續推咗兩晚
希望飛機陳瞓得背脊骨落(比心❤️)

你個立場態度好難捉摸

睇人仆街醉開針

就算你有立場,講完你有冇笑?
dse disqualify 唔影響際關係?
個個同學入曬U,得番你
原校retake,低一屆d人一早埋曬堆,未必同你fd
同埋唔洗講實俾人笑同唱on9
咁都叫冇影響?
事業前途又冇影響?
作為學生,讀書考試就係事業,dq咗都叫冇影響
入唔到u,前途???
唔該你要撐要反都俾d理據呀

我見你講到木耳突登比人處理張相咁，咪問你點解唔講埋肥仔都有比人處理過張相，想知你係咪雙重標準。

連仔頭先睇緊VAR，最後決定比返呢個post上返熱門

好彩肥仔疑似假相花式撚狗
如果比人起到底 佢一定仲慘過木耳bb

对付呢班人最好就做五毛等佢地有几多block几多
然后自己上单机版连登

你搶撚咗兩門絲個job

爛船都有三分釘...連狗良心發現算係咁

含柒啦連狗，佢撚會睇var咁公道，佢想比就比咋

兩個評審員

小妹眼訓仲唔訓？

呢個故事教訓我地網上世界同現實要徹底分割

唔係 係觀眾話要睇 凳都拆咗幾張

拼

小妹等人講故仔

肥仔可能以後都唔敢去日本旅行，冇人講，因為冇人關心一個肥柒毒嘅人身安全

有心，飛機陳咁撐木哥
在阪之靈一定有覺好訓

連仔睇見肥毒個樣咁 可能都廢事幫了 直接交人

搞到你班pr五毛加晒人工
送錢比敵人買子彈

佢隻手遮天洗驚你地班賤民？唔高興一嘢殺左你個ac都不在話下啦

喺飛田新地玩完慶烚烚 啪完幾粒抗生素開緊風扇瞓緊覺豬

算唔算回力鏢

宜家全世界d連登仔都喺香港？我喺美國唔得嘅？

全城中伏！！！！！！！！！！！！！！！！

今天熱門鋪天蓋地全是木耳， 連狗賤畜成功幫手轉移視線，全城焦點去咗個木耳度……反LM狗與175識襯衫嘅靚仔聲音不見了。初步滅聲計劃成功進行!

推到第25頁

社會垃圾，報國安一律當藍屍處理

重唔斷正
Blocked

睇人仆街最開心 🍺🍻🍻🍻

你開翻個識襯衫靚仔po

#364492 💮

飛機陳係雞蟲黎，木耳群埋佢玩睇怕都有唔少經驗啦

平時慳埋咁多餐飯 都係想dee dee食得好啲ja

條𨶙樣笠到水都唔敢上，不過佢留低嗰三張圖睇怕大家仲會成日見到

死全家啦你

食仙貝啲飯養到條J肥肥白白出去屌其他女

仙貝要自備1500度近視先似深田恭子 咁嘅姿色就想食木耳bb 發夢啊

好奇一問，對仙貝完全冇興趣，但仙貝請佢食飯佢就去，如果佢真係叫開雞，算唔算係做完鴨再用啲錢叫雞？

仲衰撚過黑警同蝗蟲
呢啲雜種真係唔會當係同路人

木哥吃的是人情不是錢

講真，有得免費食高級餐廳，我幾妒忌

死仆街廢老好似都成日請佢食飯 你咁講即係佢係食兩家茶飯嘅鴨仔

斷咩正 班友擺到明
你入一轉體育台就會發現大把呢堆人

其實佢平時食嘅平嘢都好吸引。。。

吓，請佢食飯仲笑人做40年社畜

我聽完你講即刻去搵，已經發現左一個

笑咪算好 佢仲偷影人張相

咁又唔好咁話人，我都係問下假設性問題，邏輯思考下姐

力戰連狗霸權，為公義我能夠放棄健康。

我咪就係嘗試用你邏輯思考緊呢個問題 想黑我心地唔好？

我1001咗盡返自己責任

可能因為佢pink lin

唔好咁天真啦，你以為自己係邊個，你只係其中一個請過我食飯嘅仆街咋

木耳去到日本 濕疹有沒好返啲咁牙
聽講壓力大會翻發

心地唔好就梗㗎啦，洗乜黑

尊重返少少好喎，人地唔係仆街，有名你叫係仆街廢老

小妹轉會

係死仆街

報國安就真係做多咗

暫時無日本人追擊佢應該都未至於真。社會性死亡，不過地址自爆咗又比公司知道的話，最壞情況應該都只係唔會續約唔續visa姐，搵新工新屋就無事，日本咁大，去過第二個地方又一條好漢，無咁容易死的，除非有痴線佬追擊到佢天涯海角啦(其實國安追擊無日本人咁勁)

我明好多人覺得佢罪不至死，只不過如果呢件事係2019年前發生，佢的作為係會少好多人同情，因為佢真係影響到好多人

香港人在外地工作，一言一行都代表緊香港人整體，所以做人要有私德，否則名聲被搞臭，影響外國公司請香港人的意欲，咁先係累咗其他認真在外生活的手足

如果有人做錯咗，我地第一時間唔係護短，係要同人地道歉呀，因為呢條友為人地生活帶來困擾呀

外國做野的人引以為戒啦，而家係我地求人地國家比你留抵，be humble唔好串柒柒，低調返工，咁先會有人尊重你架

我發覺好多人見到麵仔果D寫廢文紅咗自己都開始po無營養垃圾post，開曬social media acc咁，明顯當連登係上位工具啦，咁都幫得落，係咪見到日本兩個字就高潮咗

我指我心地唔好，你咁嬲做咩？

你啱

妒忌+1，我地連登仔食穀種咋

根本就係

寧為玉碎，不作瓦全。

我雖勢弱言輕，決不虛作無聲。

覆埋先訓

仆街廢老呢個全名太長喇，日本人個名係咁，唔太熟嘅叫佢個姓就得。

你心哋唔好我做咩要同你玩
木耳就唔同呢
咩叫鬧佢豬西、比佢玩弄感情？人地叫女前輩豬西可能只係保護女前輩，費時你班連登毒撚癲到起埋人地出黎，玩弄感情一直都係成班連登仔ff話兩個要起埋一齊，最後木耳都有交代佢拒絕左女前輩。

一直推呢個post，可能真係會有人得閒到擺佢上日本論壇

佢咁對日本妹應該間屋變灰

叫佢豬西可能係保護佢

我心地雖然唔好，但我年中都保護唔少女仔架喎

起下底就知呢班人唔係自己友
平時又講咩鑬鈔巴落格
早排又話推12港人post係交配厹
善用起底不推文

木耳話可能去歐洲 我估係德國？
比佢安心上路啦

唔好保護我
我唔想要呢種保護 太體貼了

嗰班仆街，我忍左佢地好耐。

你a0狗識啲乜 笑笑笑

應該pin 起

我拍過拖的

咁又唔會，我自問都好誠實，冇親眼見過嘅嘢我係唔會亂信同亂講，呢個係我做人嘅宗旨。

日本5ch批鬥死mk好耐歷史啦，耐唔耐就爆一個出黎，不過佢係路人外國人一名應該無咁大仇恨

如果上曬Twitter又要日本手足幫呢D人渣道歉，替佢地不值咋，自己做on9事，加重人地負擔

5555555
你女上司想幫你擔
全部同事都覺得你做到嘢 幫你fight加人工添 知啦知啦

擔咩呀？

訓醒會唔會開到5？

推乜？拉
🤚

擔心午餐著落
我好純的

我都覺得咁樣做唔係幾好，點解大家唔可以多一點善良同人性？

訓醒連狗會ban曬所有係呢個post推過嘅人

大家請珍惜木耳

吓，關純咩事架？我真心唔明

木耳=連登女夜鬼？

呢個世界，只有一個木耳，冇左以後唔會搵得返。

要去歐洲搵

無女，推

社會垃圾撚識咁多國語言咩

你連女夜鬼都識，真心有料。

小妹都有返啲年紀 啱啱夠秤可以做愛咁

木耳可以全年被發現，但最常見於秋季。它廣泛分佈於世界各地的溫帶和亞熱帶地區，並且可以在歐洲，北美，亞洲，澳洲，南美洲和非洲被發現。

老實講，真係唔知要去邊搵好。

究竟邊撚個木耳
你報狗又好咩都好報完咪算上黎開咁多post做乜撚柒

即係幾多，我唔係好識呢啲嘢，12歲？

答案係簡體字屋企

啲廢柴冇嘢做睇熱鬧最開心

你咁淫賤嘅 12歲就咸濕 ching住印度？

Mydogs

嘩，理性屈？我真心唔知....

进行合法性行为的最低年龄大多在14至16岁之间，如果与低于此年龄的人进行性行为，不论此人同意与否，都需要负刑事责任，但是也有国家和地区完全禁止婚姻外的性行为。在中国大陆，此年龄为14岁。在性行为双方都低于或者接近此年龄时，一些地区并不对性行为加以惩罚。

唔係 我開定啲絲打post
同人嘈起上嚟有咩事我話自己絲打
不過開始有人認得我不男不女 又話我癲狗 block鳩小妹

冇 小妹啱啱先夠秤做愛 談什麼戀愛？

原來要14歲，咁我仲未做得

渣ga...
我已經dl咗tinder準備學人曳曳

有冇諗過佢做臥底，比阿頭背叛

垃圾Post,垃圾中既垃圾

唔好再講 唔想下場橙過木耳

你down錯左 grindr先啱你用

咩嚟㗎 係咪有木馬病毒㗎？

明明我已晝夜無間 踏盡面前路

正確使用方法

呢個acc都就嚟玩壞
矛計 啲人性別歧視 搞到我成日轉性別 而家有時都會入錯男廁

我未用過呀，不過聽人講grindr啱女仔用，tinder啱男仔用。

有尿兜嗰個先係男廁喎

佢貧民窟社會垃圾扮有廁所去，用茅坑架咋

嘻 小妹我大頭蝦

佢未問過濟癲就自認，都好唔尊重

自己友都搞，唔好問點解冇黃藝人，冇人出嚟抗爭啦。

小妹認證
弱智嚟講你更上一層樓
你太謙虛啦

反同路人？你有冇良知。

賤婦！！！

你反骨啲 cap鳩我圖 陣間飛機陳以為我比佢欺騙過感情就唔好 小妹我仲邊有面出嚟行。。。

藍絲至少有樣嘢做得比我地好就係團結，幾錯都好都會盲撐唔會批鬥。

真 樓上有條戇鳩cap鳩自己人(我)張圖出嚟想搞鳩我

比你拆完台都再冇面目去狙擊佢了。。。 好彩尋晚send咗e喵同報案 夠鐘死心了

攞完光環未，你反我單嘢點計。

你做得好，唔洗理佢。

吓，報國安自咩己友

蝦女人
我send去你公司

救命 係咪真係咁難理解

我都睡

你小心啲，我唔係人咁品。

不知不覺推咗咁多頁
希望飛機陳同木耳唔好鬧交 友誼萬歲🍻❤️

我fifa連勝十場 驚你？

邊有人話自己正義？
而家只係想玩到條仆街收皮咋

打電腦就摺埋啦我單手夠抽贏你

嘩你咁黑心，驚唔驚有報應架？

夠膽講唔係因為自己酸，人生失敗所以想搞鳩人？

乜撚野報應你係啲迷信廢老嚟？
林鄭有報應未？

我上次抽正游學修 屌打咗

‎

無聲勝有聲

咁又唔好咁惡，我都係問下姐，唔信就好，驚你追擊佢時有保留咋。

點樣打

打游學修咁大件事都唔叫？

我一個夠做 洗撚你條楊過

熱門得返十個post，連狗又贏一仗

大家咁話啦你推po都推得好勤力

係咁有人搵我講嘢，冇辦法

你自己撩人仲扮野

唔教？祝你sqj。

學到嘢

人哋咪教撚咗 咪撚失禮啦

咪屈得就屈，我唔係啲咁嘅人

想同你分享喜悅。

上邊睇吓邊個quote邊個先咪知

佢係人都啱 而家睇中我雙性人 表現得好興奮

唔係啦，有人whatsapp我叫我幫手quote人你唔知姐

你sqj，立即。

sqj係咩
性暗示嚟？屌

一陣搞到人自殺
睇你過唔過意得去

令我想起了小性奴。。。

打錯，sorry，想打sjq，即係食早餐。

過意得去

屌 咪撚再講咸濕嘢 睇到龜頭少少濕

自殺嚟講，應該得佢自己一個過唔去

食早餐都鹹濕會唔會係你個人鹹濕嘅問題

原來比人教壞咗 冇得上天堂了 嗚

本身有？

原來呢個post開左係飲食台，唔怪得咁少人睇

樓主五毛

吓 原來係咁㗎 嘩 接受唔到 要反

好悶 咁多日仲講緊
樓主係咪偷拍肥野果位？

咁真係有新發展喎

最好係整成meme
一黎易睇
二黎有畫面加乘
下面個網有外國比較popular個堆meme既template

有d精彩留言我覺得都幾啱整"sorry有錢真係大晒"

整meme又好似做多左，整個q&a算啦

樓主好癲

破哥咁早起身？

跳樓會唔會有痛苦

你癲啲 飲孟婆湯之前都上嚟關注木耳

成班垃圾咁樣搞一個離鄉別井ge 人 仲要話咩報國安係咪有病？

啱啱屌完女

破哥第一個po出唔少力。

幾多q？

佢地真係，我都諗唔明咩心態

連仔咁都唔bam9哂你地班垃圾
真係抵連登咁烏煙瘴氣
臭撚過屎坑

小妹第十頁開始推👉👈

冇日本妹killer?

人地頭一兩頁已經打緊網戰，你仲懵盛盛反同路人

三師弟歸位

不如講下點解要ban?

報國安個d永久封鎖仲衰過d藍絲

你咪屈

搞咩變埋性

龍鳳連體嬰嚟 小妹瞓緊 我係佢哥哥

起底 send email比佢公司 冇咩問題
只可以係佢笑9肥毒
依家比人復仇既報應

但係報國安就真係做多左
完全唔關呢壇野事

破咗處未

串人一句就俾人玩到上公司

話木耳而家中撚左instant karma班友 自己出街都睇路喇
手足都逼到咁絕

攞得好辛苦，只希望盡快到1001，完左個post佢，可以幫助到木耳巴。

要幫手可以出聲

冇計，始終連登有班人真係社會垃圾黎，日日無所事事，就係睇熱鬧、睇人仆街最開心。

仲好 到我入嗰陣你咪冇咁痛

笑撚左

唔係日本公司reply都唔會炒返熱 嗰陣post2靜到我搵唔到

呢班人咁樣到底有咩好玩呀？有時真係覺得鄭松泰係冇講錯，大眾的確係白痴。

其實唔知真係講咩好
你話肥毒本人報仇就話啫
屌你地班仆街仔平時食花生講到全香港知咪算囉
由唔係踩着你哋條尾無端端就想置人於死地痴撚線
木耳同肥毒嘅恩怨佢哋兩個自己deal啦你班撚樣仲要做到咁盡因住他朝君體也相同

你唔cap埋內文其心可誅。

一齊推到木耳自殺
日本自殺率咁高

呢條友好撚冇文化

呢個仆街好面善 好似飛機陳隻狗嚟

佢真係以為自己係英雄戇鳩鳩

你隻肥毒手 懷疑你係肥毒分身

你咪戇鳩擺明放大左，唔通張卡成張A4紙咁大咩

連仔del晒啦

唔撚洗兜 比你呃撚咗 屌你老味偷拍完我哋呢班無辜少女仲用分身逼害木耳

其實如果係肥毒本人報仇嘅話咁都算
乜你覺得呢樣嘢好好玩！？
幫咩手？人哋有冇得罪你先？
一陣唔小心害撚死咗木耳呢你真係晚晚都唔使瞓
佢每晚一定會喺你床邊望撚住你

屌，拉。

拿卡哥

你係咪想害死我

咩事

你又嚟跣鳩你班老友？

拉啦屌，𨶙樣。

你已經玩撚完 叫連仔del acc啦

是但啦
你老母同人雜交完廢事曬多筆錢落仔先生咗你個弱智仔出嚟
你個親生老豆應該好後悔當初冇射你落牆

拉啦屌，你兩個打一個咁唔公平，係咪要逼死我先安樂？

幾時入波

拉到1001

肥毒係咁 啱啱睇聽佢啲post 原來條友好鍾意揸住本yes出街 銀包攝咗勁多stephy yes閃卡

上場先入完

愛狗就死開啦 依加達狗時代啊

咁即係睇定聽？btw，拉。

咪借啲意圈埋我同佢
我班老友喺現實世界啊唔係連登啊戇鳩鳩
講笑搵第樣

同埋撚識佢

未瞓教 打錯字牙

哦，你打錯字咁柒，咁要推

冇奶油次次我喺啲木耳飛機post都見到你
仲記得你好撚廢

打錯字咁大件事冇人講？推。

推到你個錯字撚冚家剷。

你係咪搞亂左d 野

其實我唔撚明做乜係咁要追擊個肥仔
開一個post就話好笑啫
係咁狂開都唔知做乜撚嘢

肥柒毒 你收撚皮啦 轉頭就去老帽個post(冇人推)踢爆你

有冇懶人包
成件事係點

我真人相比人擺過上連登好多次

邊撚個再搞木耳一律當藍絲紅底處理

屌你老母搞同路人死全家

無撚野呀嗎

說好的兄弟爬山呢

痴撚線 木耳乜都無搞到你 你搞人？

唔抵得人地有架妹追呀 照下塊鏡啦冚家剷

上場唔計啦

對 又要照顧仙貝心情

。。。

賤你老母，木耳唔賤，搞人嗰班先最賤

呢個真，一次過block哂啲痴線佬

我屌你老母，你搞鳩我？幾時搞返個我點你唱黎聽下呀

咩嚟

其實真係多左，肥仔可能都冇諗過結果係咁

笠？？

唔好咁 我比j圖你 大家友誼萬歲

你唔好諗住抹黑我，我淨係想快啲推到1001完左件事佢姐。

邊撚個

有幾個好明顯地係小粉紅黎，今次佢地見到海外台港獨分子仲點會放過啊
有幾多人係黑警都未知

班藍絲冇人性 但cheap極都唔會搞鳩自己友

屌你老母搞鳩自己友都算 報國安？你冇撚嘢呀嘛 你呢啲真係賤種過藍絲 死全家啦仆街

痴心錯付

聽講你把聲幾靚

我廢唔廢關你撚事咩
你精神分裂都要有個譜至得㗎
嗰排得閒見過木耳啲故仔幾有趣咪追下囉
借啲意人身攻擊我唔會令到你有分加㗎喎傻仔

同埋狗公一定係男？

不愧係讀哲學

班撚樣越嚟越支那化

有冇仙貝圖

？

好似認錯人 啱啱睇返舊post 有牙齒印嗰個好似係狗肉巴嚟

佢哲學master，唔同我一般見識姐

得罪講句，個肥仔影人相唔小心入咗鏡比人追擊幾個PO係自己攞黎，當然啦你話木耳同樣自爆咗自己都係ON9。

但係我想問個肥仔除咗俾人係連登恥笑有冇被起底？ 有冇人起埋條女然後叫佢吿鳩個肥仔？

依家木耳巴又唔係同你有咩十冤九仇，網絡事網絡了啦，呢啲嘢咪哩頭講哩頭散囉，做咩要搞到人身敗名裂，冇咗份工先。

你得罪我好大鑊，我最憎人cap我圖。

到我貼ban圖了

但木耳講過一句名言：睇人仆街最開心

又算唔算係有報應呢（理性討論）

睇人仆街同搞到人仆街兩樣野黎

原來木耳del咗AC

但木耳去推肥仔post嘅時候講過一句名言：睇人仆街最開心

係咪證明左佢同意自貼柒左比人搞係冇問題？又算唔算係有報應呢（理性討論）

咁你癲少陣啦
你基本禮貌上一句道歉都要掛

冇人搞，佢都冇得睇姐，佢有enjoy睇呢個過程咪即係默許/支持人搞

果幾個明顯中國人黎，想成機整死港獨分子，你見樓主字眼都用埋男神呢D蝗語，甚至有人自爆自己住支那

睇多幾個post先 你個名真係好熟 我次次狙陳飛機都好似見過呢個名

唔好怪佢啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

有人開4我會入去洗金剛棒，唔會比人正常討論到。

呢啲一年都唔知有幾多個連登仔講過 鳩up一句又唔係勸人自殺之類會傷害人嘅說話都要受報應 9成連登仔準備比雷劈

咁佢柒po CV 自爆俾人起底咪佢嘅報應囉

你依家搞鳩到人地現實生活冇咗份工啵，已經唔係睇人hihi 啦，直頭係要搞死人

所以個教訓證明咗連登仔都係信六成好
屌那星唔知會唔會無端端有條友會陰鳩你痴撚線
仲要有啲撚樣喺度補刀補到上銀河系
柒咗最多咪喺連登笑下咪算
兩邊我都唔贊成係咁追擊人哋又唔係你仇人繼續開多啲post又唔係有啲好睇嘅嘢睇

唔好推啦

喂唔係我搞呀，我問下問題姐，唔好亂講

咁咪即係針唔吉到肉唔知痛平時講就冇所謂，燒到埋身就嘩唔洗咁嘅

一物治一物

巴打我好似柒咗 原來係另一個左膠post見過你 見到你講自己個夢心諗做乜鳩 所以記住咗個名梳牙

冇錯，支持我？

其實係都唔奇嘅
一直都有150換血計劃㗎啦
邊個係人邊個係鬼其實好難分得出

25

你夠鐘食藥啦
我撚識咩飛機陳咩
大板Andy哥就聽過姐

原來你先係飛機陳打手 臭狗肉 比我捉到你了

就咁算啦 唔好再搞大佢啦
報國安係真嘅話真係over咗
至於po相嗰度就睇日本法律受唔受理囉
入到嘅咪send email比佢上司囉
我覺得呢個已經夠做啦 無謂再搞大啦
冇需要搞死佢

Ok

好難講點先為之「仆街」，木耳心中嘅「仆街」同所有人都唔會一樣...咁到底做到咩位係條界線呢？

26

好明顯妒忌木耳仙貝靚仔
冇追post

不過唔知係咪我對人嘅期望太高啫
自己做錯咗野一句sorry我覺得好基本
都咁大個人啦又唔係小學生中學生

唔怪得起底cap圖 原來你先係臥底

你陰毒呀你

咁事實係唔洗咁 佢份cv係blur得鳩 但你唔係有心去搞佢根本見唔到啲資料 佢又唔係殺人放火 洗唔洗搞份工都冇埋 仲要報國安 人哋都叫自己友 洗唔洗咁 屌你老母搞鳩班狗黑警都冇去到咁盡

話要仲張正義 個偷拍肥仔直接自爆又乜事都冇 搞班狗又冇咁落力 玩鳩自己友就叻 正一垃圾嚟

冇計，佢年齡過左但智力真係仲係小學生黎，唔能夠期望太高。

lihkgjai? 邊個比你代表我？

唔洗咁勞氣，我都係理性討論姐，我覺得你講得啱嘅，依家真係做多左。

落力打
留返佢條殘狗命就得
最憎人無端端拖人落水

冇人屌唔比叫雞 不過佢份人衰 叫雞仲聲大大 又流出公海又自戀 你竟然幫佢唔幫我

我可以搞到佢慘過木耳。

認撚住你牙我

不如和解？憎一個人好攰。

1001後開4者永不超生

又要開post了 好攰

質素高低其實自己可以maintain，唔係一句「一直都係咁」就有理由保持低質

好攰，頭先瞓唔着嗰陣時諗起你，發夢又諗起你，冇同你傾偈三分鐘，每秒都有諗起你，我真係未試過咁鍾意一個人，我份人好容易放棄的，但係今次一啲放棄嘅心都冇

可能咁樣講好on9，但係，呢個係我而家嘅諗法，我好想比幸福你。

臭狗肉 下次有緣再見牙 25狗話開4者永不超生

好辛苦 你背叛我 我差啲踏出咗第一步jump落去